有防暴係站集結->有人搞售票機->防暴入站/停線

有無人覺得好鬼，琴日同今日都咁發生。唔敢質疑前線，但有無人覺得唔應該再搞售票機。

唔想比籍口黨鐵停線搞到啲人走唔到

on9仲搭咩黨鐵

破壞站個D係鬼啦肯定

戇鳩

屌你都廢事

鬼你老母咩